CCIV我$18 Gel到$60 啲「靜啦撚」「咁多人講知跌得」既傻西仲有冇生環者

靜啦 靜啦
最應該靜就係你班契弟

CCIV $60$60$60$60$60$60$60

樓主睇去到幾多？

$32857

我31放左，信念唔夠

28蚊放左

樓主好波

This is the way

好彩嗰日見到你個post等我$48 入去玩多次

多謝你 有你我先敢yolo

識遲咗樓主

50高J

升到有啲驚

我由14蚊不斷高追到52蚊
依家由佢飄去太空算

35入左，多謝樓主

$32入，多謝樓主

呢間本身係好公司, 點燈都燈唔到

$14入

樓主

51放曬

哭能左，以為已經升完

避險區

多謝門巴
不過我$54走咗